我宣布8.5唔單只係罷工罷課日 仲係「全港慳錢日」

想講8.5大家盡量唔好出去食飯同購物
啲鋪頭先會罷市 因為冇錢賺

用商人既logic諗
假如佢8.5開鋪 其他商鋪冇開既話
其他商鋪既生意就會入哂落佢袋
由其係啲藍絲一定會開鋪
大家唔好助長佢地既生意額

8.5開鋪既 冇一間係值得幫助架
所以各位8.5一定要慳錢
係8.4買定啲罐頭又好
總知唔好係8.5買野

8.5全港慳錢日

推

［心理關口］其實警察真係好脆弱

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

大大力推比香港人睇

大家路過既都幫手推一推

啱呀

Push

support!

慳左錢可以捐俾義士

支持減少本地消費

岩呀

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

支持

拰

已經啲錢既用途得番食同交通同捐錢同裝備

黑警死全家

18區不宜出門一日

唔好助長啲藍絲鋪頭

ok

我嗰日唔洗錢

其實6月之後，除左非必要都無乜點洗錢

日日都係慳錢日

慳左D錢黎課金

邊個開舖就Mark底響小氣簿，盡量唔幫襯
邊間罷市就Mark底響正氣簿，日日幫襯

我會影相mark底，大家一齊做，區區做

係屋企食飽飽先出去集會

提早一日買定野

全港慳錢日

推 慳錢

good,reminder

有道理

光復香港，時代革命

減消費，買裝，捐錢俾被捕人仕打官司

推推推

所到之處 __ __ __ __

光復香港 時代革命